乜家陣九巴無得睇總行車時間？

係我唔識搵定真係無得睇？

有Yahoo新聞同埋廣告畀你任睇

多撚謝

google大把

總時間好似冇 但有得睇你最近個站去到你想去個站既預計時間 我覺得咁仲有用啦

過左行車時間都冇得睇